[諷刺Kpop] 有冇人聽BgA?

認真製作，歌詞係9up 韓文

大大巴摑鳩韓狗

痴撚線

整個冇字幕版呃下人先有趣

泡狗唔夠膽入

呢排仲有新歌#

首新歌仲要勁好聽

其實好多韓文歌都係咁嘅style

我自己鍾意dong saya dae多啲